禁慾可唔可以抗禿頭？

好多人都話得，但如果父/母都係冇乜頭髮，自己好大機會都係咁，係咪都係冇用？

了解原因，搵啱方法，唔使禁慾都可以有返頭髮：
‪

唔關事, 真係遺傳

我平均一日一次 而家三十尾都未禿

dna

日日射會腎氣不足甩頭髮

甩頭髮唔係問題 甩左生唔番先係

唔得。

後生血氣方剛 好正常
你禁左 身體以為你已經係老坑
減少製造男性荷爾蒙 到時

照你既理論去做 咁應該日日去吊頭髮令佢增強對抗力

以遊制剛，醫雄禿
18號見

樓主係咪好大隻

正解！

恭喜師兄冇遺傳性禿頭！

exactly.

打j 屌女 叫雞 互射乜都得啦 何解要屌頭髮

有 遺傳性禿頭 就會咁樣.

yes. 我冇試過，都知唔得.

對抗到禿頭都對抗唔到命運

禁咗會谷住谷住，好易出事……

扯太大力，會好易變到成日拍古裝劇啲演員咁，髮線高晒……

努力變大隻中，我瘦底，一步一艱辛。
師兄有冇操肌心得分享？

其他人係點我唔知，我自己對抗到禿頭，改變咗命運：
[url]
[/url]
歡迎參考。

加油，萬事小心。

唔得，睇下和尚禁慾禁到甩曬頭髮就知無用